揸緊中指就要係香港人要做嘅事

今日既自由就係要番我地香港人自己捍衛
不自由 毋寧死